有冇人玩放置魔王？

冇link 冇圖乜都冇學人開post